大家痾屎係咪都係痾咗尿先？

正常痾屎係咪都係會自己控制痾咗尿先 除非係肚痛痾爛屎嗰啲先會兩樣一齊

放屁先

急嗰陣好似啲屎會出先